想問下拎護照可唔可以唔預約？

聽朝早d 9點去拎會唔會拎得到，定一定要預約？

你係整好去拎
定係去整

去拎

頭先先發現要預約

去拎唔使約

如果係領取好似可以walkin

感謝曬兩位

拎 好快架咋 整先耐